# Code Review по задаче 2
1. DecoratorManager не должен наследоваться от DataProvider - в данном случае лучше предпочесть композицию наследованию
2. Отсутствует валидация результата работы json_encode в методе getCacheKey
3. Срок жизни кеша жёстко прописан в коде. - Правильнее это вынести в настройку сервиса кеширования.
4. Метод getResponse подразумевает, что до него был выполнен setLogger(LoggerInterface $logger). Правильнее использовать DI для указания логгера. 
5. Используются неинформативные Exception
6. Публичные поля класса DecoratorManager и публичный метод getCacheKey
7. Для реализации кешировани - лучше использовать паттерн Proxy (заместитель)
